江旻憓，marco fu，李慧詩 係香港top 3

好想瘋狂做佢地fans。
為香港人爭氣

江旻憓重未證明到世界排名第一
起碼贏下啲重要比賽先吹啦

問過曹星如未

歐鎧淳，呂麗瑤，楊文蔚

好想做江旻憓男朋友

臭雞top 3

cue后呢？都贏好多比賽

就係特登唔講佢

比起傅家俊

吳安儀世界排名第一wo

-6俊從未接近過
世界第一

Me

女子英式桌球水平太低、獎金太低，不值一提。

佢最近世界排名已經跌到歷史新低嘅38名。

跑步劍擊單車分男女都算
枱波都分男女仲要講到-6俊咁廢，真係慘

米八高妹

怎樣才算世界第一系列

但願佢唔會好似歐鎧淳同埋呂麗瑤咁樣譁眾取寵

雖然依家佢係第一串得起

曹星如係拳擊世界第一
吳安儀係桌球世界第一
呢2個屌打樓主果3條旦散

係lo，咁又唔計

咁女子足球 籃球 劍擊 單車都低啦
搵隊大學足球隊都贏到女足世盃冠軍

佢早排做眼手術冇打姐 佢都叫維持左喺國際前列球手好多年